====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous devons pouvoir nous projeter physiquement et même nous déplacer parmi ces organismes riches que nos maquettes miniaturisent , là où les images de synthèse apparaissent comme de pénibles fantômes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

